湛藍的回憶

唔知有冇人聽過/玩過隻game
話係話遊戲不過其實係當小說咁睇
細個第一次玩嗰陣喊到黐線
啱先屎忽痕又down多次落嚟玩
諗住都知道個劇情唔會再喊
點知最後都係流咗幾滴馬尿
好感人啊

唔通連登已經得返00後